東區公共設施既引體上升架邊度有

如題
想練下背肌

用馬騮架做都得

咩係馬騮架

做引體咁癲 唔驚練到太大隻咩

唔癲呀，練背肌好緊要架！同埋可以令個body橫d, 唔洗寒背咁肉酸

以家愈黎愈少引體架

decathlon 兩舊水

係囉記得有個地方之前仲係度，岩岩行去睇個陣已經無左

屋企無位裝

Join gym room la

小西灣海濱公園 足球場後面有 3 個

鰂公

搵啲細路哥攀爬架做

唯有係咁